Cap你過去7日個螢幕使用時間。

好好奇大家用咩app多

就嚟變月經